[波鞋撚］ 日文輕便防水防滑鞋套

好似幾好用

日本*

有坑紋嘅condom咁撚樣

絲打用到上腦？

直接著呢個出街啦仲著咩鬼波鞋

唔知幾錢